外星人會唔會知道人類或者佢地自己死左之後會點

睇過d故人類死後靈魂都係會trap地球因為地球上空有結界(磁場？）人類靈魂離開唔到..係咁嘅情況底下會被有惡意嘅外星人變返人類...但其實仲有冇其他講法?

樓主你好撚戇鳩

無論任何種族終須一死
所以生死既奥秘係高級啲㗎

陰謀論姐你夠可以話信神on9

你到底講緊咩野

小灰人is watching you

蜥蜴人就知

所以咪問吓有冇第二啲講法....外星人對死之後嘅世界係點

你地唔係想知死後係點咩

有一個講法同你嘅完全唔同
人死後根據佢嘅信念會創造出對應嘅世界
例如信耶穌會見倒耶穌去天堂
然而所有嘢都只係symbols 並非真實存在
準備好之後先同靈魂導師回顧呢一生嘅經歷，學倒咩有冇完成課題同任務
再決定投唔投胎同幾時投

咁係邊個負責做靈魂導師
日日咁多人死 實做到仆街 諗下都慘

根據原始輪迴理論
所謂死亡只係肉體死亡
殘餘意識同能量會飄散空中
如果個結構係完整
就有可能俾某啲人見到
即係俗稱鬼魂
如果結構消耗晒
殘餘意識同能量就會自行選擇一個胎融合（殘餘意識因為欠缺身體，所以思考模式會同仲有身體嘅時候唔同）
即係投胎轉世
而投落邊個胎度
其實係你自己選擇
只係自己忘記咗
所以有啲人怨點解老豆老母咁窮
而忘記咗其實係你自己揀
怨就怨自己
就好似啲人飲醉酒搞女但斷咗片
事後就算你完全唔記得都好
你搞咗就係搞咗
要負返責任

地球監獄論?

其實佢呢個講法...係咪同量子力學有啲關係..

其實想睇吓有冇啲文係關於外星生物對死後世界嘅睇法

有冇睇過巴夏同海奧華預言？有興趣上youtube睇下

似啦

照佢哋咁講，外星人係知道生物不斷輪迴，但保留記憶，殺都冇用；唯有將犯事者用機器暫時洗咗記憶，掟喺地球被重力束縛，不斷輪迴，每次輪迴再洗記憶，直到啲犯思想改變為止 而佛陀耶穌等聖人就係獄卒
當然我唔信啦

我就真係唔撚信依個世界有耶穌

我要成為海賊王